其實女仔永遠都甘口是心非?

係都要口硬

甘你老母呀

屌你老母